[突發]民意真係逆大轉啦

熱門一個po都冇
遠處邊撚到會聽到號角聲
我地邊會黎明就到，香港邊會光復啦
同行既兒女既革命點會成功

今晚8點我周圍都聽到國歌
光復香港時代革命
六大訴求缺一不可
11.24和你投，多方戰線不可缺
驅逐共黨，光復香港

屌你老母 你個民意喺熱門？